微信果個68返28真係痴撚線

岩岩睇到 可以係ok用

新acc 可以唔洗綁卡入200蚊買野

第1次買2包煙 第2次買1包+11蚊野 eg.特價日本杯面

咁就拎到56蚊利是

跟住將d錢轉去下個acc繼續刷

即係差唔多買3送1 一次買幾條煙慢慢燒

真系煙民福音

可以有幾次回贈咩？

同1商店最多拎2封

可以開新acc刷

仲未計新acc 可以拎利是 即送8.8

微信真係派錢咁派

仲洗等垃圾hk政府派8000咩

丫爺放水造福煙民

係？聽日試

係
本身得日本城 美心果d
而家ok都得 咁就大把野買到啦

樓豬做左首富仲上黎連登造福百姓

系你老母
食煙特別弱智

全港第一個走行貨煙發達既人

有冇詳情

正評咗，但戒咗煙

可以買啤酒/點數卡/電話卡/condom 之類

任你發揮

支付寶 微訊屌打垃圾tap & go

tap&go是誰? QR code才是電子支付的真命天子

行貨煙

幾十蚊已經可以令你班港豬蝗語合理化

你開post無人理

?

巴打可以教下點用嗎？
點解我按入wechatpay 入面係日文？
無得即開acc 嗎？
Ths

sorry 我地中國人唔用日文

你可以任開acc